是日下午茶，未夠了牙

仲係好肚餓

腸粉五條
魚蛋五粒
雞翼尖四隻
豬皮三塊
蘿蔔三舊
腸仔一條
甜醬花生醬芝麻
多醬多芝麻

盛惠＄20
飽到仆街

雞翼尖,豬皮呢D溝哂落花生醬甜醬到好食咩

廿蚊咁多料?
我樓下六蚊四條腸粉 燒賣一串要七蚊
加多串魚旦就廿雞了

就係咁樣先好食

嘩！咁撚貴
狗也不屌

來嚟！

燒賣八粒
潮州粉果兩隻

盛惠 $8

個麵餅去東華表演扑頭都得
完全未開

幾吸引 巴打求推介 邊區

元朗

邊度？

個麵想點

好抵

個蓋就係等你自己焗麵